3點57分！點解我仲未訓！

點解？

哈

哈哈

哈哈哈

點解

我想屌你個閪

4點33分！點解我都未瞓！

閪就冇 屎眼有一個
要？

利申：準備開點解我仲未訓post